香港的法律界真係抵畀人恥笑

講緊你呀垃圾

連法官都唔尊重法治精神

嫌疑犯被警察拉咗保持沉默嘅權利都唔得， 仲話係自招嫌疑

屌你老母唔講嘢都係罪

證據確鑿都撤控律政司 法官係偽藍真黃屍